吳孟達死咗，我真係忍唔住

出面成堆偽善撚喺度話人地帶比你幾多童年歡樂，
我想講嘅係，人哋支持一個屠殺我哋香港人民族嘅政權，
你哋仲可以咁撚好意思話死者為大？
如果你哋覺得童年回憶可以抵消佢支持政權屠殺我哋香港人嘅罪，咁我只可以話，香港有你呢班仆街真係家門不幸
最好笑嘅係，一大堆偽善撚講到好似死撚咗自己老豆咁撚樣，唔知仲以為同你有親
唔好咁撚偽善啦香港人，轉個頭你哋咪又係吃喝玩樂，
連人哋點死都唔記得啦
經歷過咁多嘢都仲可以覺得支持呢個政權嘅人係逼不得已，咁講法林奠都逼不得已啦，
用佢以前拍過嘅戲嚟抵消佢而家犯過嘅錯？
唔好笑大人個口啦，人哋班藍屍笑緊你哋傻閪咋
之前幾多烈士為你哋付出血汗，你哋轉個撚頭就忘記晒，
仲要搵個藉口比自己喺度RIPRIPRIP，香港有你班偽善撚真係好撚羞家

達叔帶俾我好多童年歡樂
所以即使佢係撐港共政權嘅護旗手
我都唔覺得佢係抵死

PR唔駛覆

吉野家都比左我好多童年歡樂
唔反了

香港人用行動證明左 香港人 移民！

agger

CCTVB都比左我好多童年歡樂
唔反了

達哥！

老屎忽: 你班小朋友

仲以為成班襟兄弟

佢又無害過手足
你做乜姐？

咁樓主幾時出嚟做番啲嘢啊？

算啦 班2010年後毛都未生齊既既兒登仔識條毛咩

果14億賤種養住老共全部都抵死啦

正式宣佈黃藍共同合作!
一齊RIP

經歷咁多仲要同你敵人講仁慈
係咪敵人比舊屎你哋食都仲要話：有得食都算好啦

點解佢係敵人？

多左膠

成班00後小朋友

你o係道出post無撚用㗎,革命不是請客食飯,不做文章啊!

岩黨員直頭自己人

你班含家橙上兩年鬥完達哥
而家鬥埋達叔

食撚屎啦兒登仔 剩係識鬥黃同批鬥 一啲建設都無

吳孟達支持政權都可以原諒
咁梁振英都可以原諒啦
當年佢都有份屌64

啊，原來你係藍屍，咁佢咪唔係你敵人囉

童年回憶
最多咪小丑一個
周星馳啲戲都係睇完笑下咪算囉點會擺上心

樓主同中共有咩分別
人地都係RIP下扮晒有親打下卡啫 又要鬥黃呀?
你又咪係只係識開分化post
有心屌人不如自己做多啲實事啦
利伸: 不嬲唔做呢d野打卡 唔使搵位入我

慈悲沒有敵人（x
敵人沒有慈悲（o

如果你係追求民主政制
首先你學識民主係可以容許所有派別既聲音
如果我只係懷緬達叔對香港文化既貢獻就屈我係藍屍
你跟本唔係追求民主自由
係行緊支共果套呀垃圾

一早都話連登仔執政袛會係另一個共產黨,動物農莊隻豬咪就係連豬囉

真啊

因為個批柒頭係撐警撚扮

mtr都比左我好多童年同成年既歡樂
唔反了

TVB帶俾我好多童年歡樂
所以即使佢係撐港共政權嘅公司
我都唔覺得佢係抵死

牙達

咪偷換概念，而家無唔比佢發聲，係佢做護旗手所以我屌柒佢，咪撚拎香港文化做擋箭牌，我淨係知佢有份支持想消滅香港文化既中國共產黨

又話唔分黃藍宜家又分咪仲虛偽

tvb都比左我好多童年歡樂我
唔反了

護旗手必屌！

其實有人拎譚詠麟同成龍做例子好岩，呢班確確實實係代表住香港輝煌既年代而係而家奶共，如果佢地死左係咪又要RIP？笑佢抵死係咪又叫無良知？一班在生屌柒你既藍絲，死左你仲幫佢rip，比人屌柒你地其實真係抵死

算啦 哂氣

咁你原諒左佢未？

講經咩 李私煙死個陣唔見你地叫人積口德

你唔同意就講理據，最撚憎你地用香港文化呢啲野去做擋箭牌，令自己好有道理咁撚樣，明明呢班人就係香港文化被取締既幫兇，香港人有難佢地一齊屌緊你搞亂香港架撚樣

冇撚有錯
成班奴隸比人指住個頭屌甲由
仲可以幫手諗藉口兜

唔屌得架 會俾人話你冇人性學咩人講香港文化
以前帶過好多野俾你所以依家支持支那都唔屌得

走住黎屌就縮埋啦

tvb都係

一講成龍 譚詠麟 班偽善撚就扮盲

達叔，祝你來生再做中國（国）人。

推

你咪撚on9
支那早5年已經係咁用民主大道理打壓民主
佢支持殺人強姦人治政權已經遺背人權同民主

算數啦 佢比連登d極端主義洗晒腦

你鐘意就慢慢緬懷，但人地屌柒你都係人地自由，其他人唔係奉旨要同意要緬懷佢，有班人開post講抵死係有人地原因，我至少覺得呢班係你地口中「冷血」既人仲有良知過你地，梁凌杰老豆老母失左蹤唔見你開post講，兩年前6月15咩事呀？班藍絲把口講緊咩呀？緬懷？我屌你老母臭閪啦撚樣

個世界係咁㗎喇,人係一定有立場,左嘅人唔代表所有左嘅議題都要讚成

本是同根生

你地咪撚柒啦，認真睇下人地屌鳩你啲理據啦，屌鳩你就話人地極端主義，我洗唔洗去佢靈堂同佢講聲「同你政治立場對立既兩年我好充實，多謝你呢個敵人呀」

佢都唔黃
點鬥黃？ 同邊個比？

專業d啦
真心開始覺得cc台班人真係好冷血

乜撚野鬥黃？而家屌鳩共產黨員都叫鬥黃？你弱智？

我10後

剩係周同學走個晚大把藍絲狗話抵死
又唔見呢班賤種出黎

問題係佢地用既講法係 「吳孟達對香港電影好有貢獻」
如果係咁應該一視同仁apply 埋落成龍 譚詠麟度

好撚柒
想入波台圍爐，點知連波台班清都圍屌佢

成龍就係,校長就收皮啦

支持你

電子雞都為好多人帶黎歡樂 唔明點解要鬧佢地

達叔死呢單嘢就睇得出香港人有幾弱智，經過舊年場運動仲喺度懷緬敵人，仲話民主要容納所有聲音，你咁講，我咪要容納埋林鄭條臭閪？民主喺唔會容納殺人政權㗎，用下腦啦香港人

如果你係啱啱先瞓醒，我都可以當你唔識嘢
想問你點解佢唔係敵人？
如果你唔係藍屍你會問得出呢一句？
定其實佢係你老豆？

金拱門都俾咗我好多童年歡樂

DLLM 死迖狗

咁你死去大灣區，反正都冇分別

push la diu

我哋咪o係大灣區囉

冇人屈你係藍屍喎

不過你係左膠謝

跟本都冇人會在意連登仔意見，
無謂認真

算吧啦
港豬抗爭

我係中國人 = 支持個政權？

講出我心聲
係D人成日吹湊有幾神有幾經典
不過呢度一講又畀人屌老母，我都係潛先

刁大大帶俾我好多童年歡樂
所以即使佢係極權至上嘅獨裁者
我都唔覺得佢係抵死

有無諗過唔左點樣去抗爭？
唔左點樣追求平等普世價值？
右係行精英主義即係收成期既人

今晚真係五毛盡出，支共完美善用死藍屍達叔

哇，右係等於行精英主義
連左右都唔識分好難討論喎

自吳孟達話自己係護旗手嗰一刻
已經當佢死鳩咗

咁你又打政府工

人做5毛你做5毛
做到咁撚樣

push

左膠死全家

班傻柒可以咁大聲係因為唔係佢地被人搞姐

垃圾得過你口講民主，但懷緬有份撐極權嘅死藍屍
你老母嘔唔嘔心呀，衰撚過小粉紅

咪係, RIP閪咩, 理撚得佢拎埋諾貝爾獎吖, 成班on99咁

為咗可以緬懷达叔
一定要入save HK
起碼搵到班同聲同氣、心地又好嘅人
可以一齊講RIP

成龍拍咗好多電影畀我睇
唔反了
中國北京奧運會陪我青春期成長
唔反了

二元到咁樣
唉 無得救

「民主係可以容許所有派別既聲音」係錯，每個民主國家對民主嘅實現方式都唔同

你可以去睇下美國立國精神，人地根本冇認同過「民主係可以容許所有派別既聲音」。人地互相尊重各派別聲音嘅前提係，你支持嘅主張對自由冇傷害，否則你嘅言論係唔會被尊重
「容許所有派別既聲音」嘅係左派某部分人嘅觀點黎，包括一元聲音同極權聲音

唔識應 = 二元

430穿梭機帶比好多人童年歡樂
08 奧運帶比好多香港人歡樂
唔反tvb同中國了

大把藍屍都冇害過手足啦

少一個支持暴政嘅人 就算唔慶祝
都唔需要好似死老竇咁嘅

我就唔怕俾人屌啦

吉野家職員做愛?

真正既護旗手

護旗手wo？你人格分裂
人地親身出馬護旗

今晚為咗個只係喺電視見過嘅人嘈過乜，費事惹到D引戰狗發癲

俾你賺埋依個post，聽朝開過新acc

咁你又做過乜? 以事論事啦兒登仔

你覆緊我 係咪利用我黎賺錢？

拉登仔無人性又抽水！！！

香港人已經步入依家既困境，仲要玩批鬥檢討下自己先啦屌你老母
有人覺得達叔死好可惜有咩問題？關你撚事啊自己感受要你批準？

人哋在生時笑尻你死曱甴，依家佢死咗仲要憐憫佢

左膠五毛今晚出哂嚟

吳孟達係藍屍 佢死係應該 咁你地爸媽屋企人係藍屍
咁佢地係咪又應該死？

大把人撐美啦，係幫人眼中美國仲衰過中國，受美國壓迫仲多。唔通呢啲人死左就要屌鳩死佢地咩
只要係直接參與，例如打黃絲 做警察。呢啲我都接受到

講明先，你可以照批評 但一句rip又有乜問題

喂，咁點解唔欣賞佢既「供獻」就唔係一種聲音？
你跟本唔係追求民主自由
係行緊支共果套呀垃圾

班人真係痴撚線
唔撚講以為條友係佢地老竇
死咗又喺度認親認戚
中國人特色

有啲人係咁偽善
幾年前既林保全咪又係咁 都係消費下姐

佢奶共 但係無話叫大陸拉鳩晒香港人 無話過黃絲搞亂個經濟

Good job

咪撚on9啦，真係yellow nazi

係喎，差佬都唔係個個都有份拉手足，點解要仇視警察？

共產主義帶俾我好多童年歡樂
所以即使佢係極權至上嘅獨裁者
我都唔覺得佢係抵死

樓主屌得好 我知錯了

廢老一個啫 死有幾出奇

一野死左跟本已經係便宜左佢

如果你分到邊個係黑邊個係白 我唔反對你支持白警

七十歲人仲要奶共, 根本唔死都冇撚用
好似仲有個仔, 死撚埋去就一家團聚就啱

希望佢下世繼續做中國人

推
個班on9 左膠

我打算加入警隊做白警然後教化智力低嘅連登仔點分別

始終都係勇武同和理非既分別

M記嘅兒童餐都帶比我好多童年歡樂 唔反了

總之cctoy奮青對社運貢獻最大

你老母帶俾我好多童年歡樂
所以即使佢係人盡可夫嘅臭雞
我都唔覺得佢係抵死

咪就係話分唔到囉ching

演藝成就係一回事
但無論咩成就都不可能抵消一個人支持暴政既惡行

支持中共（或任何一個暴政）=支持打壓基本人權自由=無人性加無同理心=根本無資格自稱為人類，呢種生物本應全部掉返出叢林玩佢地既弱肉強食，而唔應該出現係人類社會。

係，唔知有咩咁好rip，香港人好鍾意一有人死就rip
唔理佢護唔護旗，死咗一個藝員好似大地震咁。真心fans數埋都唔知有幾個，分分鐘問吓佢哋問題一題都答唔到

分唔到所以全部預設做好人

支那人無一個是無辜的

有冇d睇得明個logic 嘅ching講兩句
幾時有講過預設好人

護旗手又唔算嗱？

呢個算唔算敵人？

點解成龍係，校長就收皮？左癌幾時咁無原則，搞歧視

左癌表示好嬲

起底先，又一個只出過膠po 既垃圾ac

哦 支持暴政 但冇公開繼續鬧

咁就算數啦？

有反到咩

搵食姐，又無做咩壞事。

分唔到黑白所以一律當黑，分到達狗係藍就當佢唔係藍連登仔智商低下

忍唔到咪唔好睇囉

咁都好反 食黃店又可以當抗爭啊？

請還成龍譚詠麟楊千嬅周柏豪等人一個公道！！！

民主可以接受主張無民主既意見?
唔好戇鳩啦垃圾左膠

班左膠真係笑死人

成龍啲特技真係搵命搏,點同啊.

同樣嘅情況發生喺周星馳身上係咪用返同一套標準先？
誠實唔該

其實死咗個護旗手有咩討論價值？
老實講啦樓主係咪仲未知依度係邊度？
係「鄉港」啊
你唔係覺得d人講句rip就係真心rip啊ma?
我琴日係邊講咗句rip都唔記得啦

你係咪唔撚整meme

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

部份香港人就係咁撚柒
死個明星就爭撚住響度懷念爺爺
拍戲係佢工作來
佢帶比觀眾娛樂佢都有可觀報酬架
佢係呢行係出色咪出色
林鄭考試夠考第一啦關我撚事咩
大把更有貢獻嘅人為左更偉大嘅野而死

睇戲講到對條友有感情，低鳩能
得罪講句，佢唔到死果日你知閪佢有病咩
成班傻柒光環撚

第1個就清算咗你條垃圾反骨仔先

唔好懶有邏輯為駁而駁啦，殺人呢啲直程拎走人地生存既權利，點撚樣同屌柒藍絲比呀，跟你呢個邏輯連屌柒藍絲都唔應該啦on9仔

你地偷換概念想偷到幾時？民主自由=共融無錯呀，但你下一句咪屈鳩我囉，我邊夠話非我派別者不能存在呀，我淨係覺得佢死左係比天收係抵死，代唔代表我殺死佢呀？成撚日拎民主自由出黎講，呢班藍絲咪最反民主自由囉，人地支持共產主義呀，係你思想派別既敵人呀，你仲幫人地兜，點成功爭取民主自由呀？想藍絲收哂皮就思想極端，咁你都係大愛思想既極端份子啦

屌你老母 真係冇改錯名

因為人地會團結而唔應該屌鳩共產黨員，你呢啲咪正宗嬌枉過正既傻閪囉，有班手足開post屌你地係因為你地rip護旗手都唔撚記得死左既手足呀，你地自己問心手足既死忌有幾多人講呀？護旗手就出咁多個post懷念，我屌你老母啦

麥當奴都比左我好多童年同成年既歡樂
唔反了

咪on 99將啲事件混為一談

死左咪RIP囉
同佢生前支持乜乜柒柒有乜關係

你咁樣批鬥人
同文革紅衞兵有乜分別？

細細個開始就食美心生日蛋糕

唔反了

皇天擊殺有咩咁rip

大把手足同藍絲屋企人反面啦，直程生老病死都唔撚關心，不如你去逐個屌鳩佢地唔岩啦

中共屠殺香港人，然後有班藍絲去無條件支持呢班仆街，跟住呢班藍絲死左你話佢地無咁仆街所以唔好鞭佢地屍，你真係大愛思想既極端份子呀

民主社會本身就有唔同聲音，我屌鳩啲不同聲音代唔代表我唔比啲聲音存在呀，你基本概念都有問題

咁習近平死左你記得上京拜下佢RIP佢

其實單純哩件事分化得咁犀利,就可以見到大家本性並唔差,仍然會以人為本嘅角度在理性和感性中掙扎,錯嘅唔係大家而係哩個社會.我真係好中意hongkonger

公道啲祝佢來生再做中國人啦

咁比人掟落樓掟落海嗰啲又抵唔抵死

睇左咁耐呢個回覆最真

memememememememe

其實係成班社會失敗者

連登好多人上撚晒鋼極端主義
希望你地現實唔係咁撚on9

阿叻，美心，青永屍，柒婆，甚至細頸瓶都可以原諒

至少人地有錢你有得分

新鮮熱辣嘅人饅

支joke

其實得樓主咁撚認真咁撚嬲

要出嚟搶道德高地

mememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememememe

我真係屌你老母，笑柒個共產黨員都比你上綱上線，扮偽善扮到你要屌鳩自己人，你要扮慢慢扮，但唔該拎個閪樣對於藍絲扮，唔好對住我扮

你真係弱撚智唔係扮

啱
見到有好多唔同嘅意見 搞到嗌交就無謂啦
喺一個共同嘅大目標前 呢啲小分歧根本就無關痛癢
講咁多去證明誰對誰錯 倒不如做實事

左膠亂港

支joke常樂 可能佢死左開心啲呢
可以見毛主席

我是中國人

睇兒登主流風向就知出面個世界係點永遠相反

屠殺香港人

根本樓主呢d先係pr post 煽動d傻仔

真心問吓第時卵伯死咗係唔係又要RIP

memmememememememem

成四百隻支毛負皮你

可想言之連登已經滲透咗幾多國安，同埋黑狗兼左膠

班人自己鍾意咪自己悼念囉
而家嗰隻護旗手死咗唔俾其他人覺得佢抵死？試吓唔好將自己嘅價值觀強加係其他人身上

佢見住人地死係度拍手掌
咁我依家見佢死拍下手有咩問題

你基本概念都有問題就唔好話人啦，又話民主社會要有唔同聲音，跟住人地一屌唔同聲音就屈鳩人地唔比人地存在，係咪同反對聲音共存就一定要相敬如賓呀？見到好似你咁樣既ON9理論我屌鳩你叫唔叫唔比你存在呀？弱智就咪撚出黎柒啦

屌你老母而家我同你傾緊點抗爭咩？返中學學下咩叫扣題先啦，我而家淨係笑鳩有個護旗手死撚左咋，你無撚啦啦同我講點撚樣抗爭，我笑鳩個藍絲死又點撚樣影響抗爭呀？你要扮偽善就慢慢扮，我份人就正直啲，自己友死我傷心，對家死就開心，就係咁撚簡單

你指cctoy係傻仔？

無呀 繼續睇tvb啦童年歡樂呀 美心都由細食開 只要自己喜歡嘅時候就突然唔分黃藍嫁啦

乜唔係輸左，大家做翻港豬咩

就好似陳同佳殺左人, D人話算啦坐左二年
人命係無價架人地老母養左個女十幾年!!!!屌佢老母, 起碼坐40年, 等死之人可以安息, 潘太可？

你鍾意屌吳孟達就屌喇 佢係抵屌㗎
但我只係想同三叔,有為,達叔講聲
一路好走...
呢啲角色 始終都係香港人嘅回憶

仲有好多綠葉都尊重架, 肥容, 張達明,張家輝......

藍就早啲去死啦

香港要死幾多百萬

the left cant meme

仲有一大班熱狗

最叻就係批鬥自己人 仲識咩？？

清醒

呢個世界以後係咪會只二元對立
所有野只有黃藍分？
唔講唔覺 真係好撚似
分共產黨同國民黨咁
到底邊邊係黃呢？

最尾果句十分認同

試下一個歐洲藝人表態支持納粹，俾人當街打死都似，連登-0-0即刻縮番入老母個閪

香港人民族

好中二病

匡智畢業學人整meme

你嘅留言同你個名好大出入

你呢類其實我無咩野，個個都可以為回憶覺得可惜，我只係憎啲屌鳩啲放得低既手足冷血

推
幾多手足既生命喺1920年已經失去咗
唔見啲偽善撚咁撚傷心？

我童年無佢嘅回憶
所以對佢嘅死完全無感覺
關我鬼事

見到阮民安都RIP
真係黑人問號咗
平時藍絲死咗唔係要開香檳架咩

付出血汗？
班所謂烈士係自願既

想知佢幾時表過態撐警個啲

利：藍屍、紅底含撚啦

改一改堆字

用落鄧炳強度都得啦

死PR

毛澤東帶俾我好多童年歡樂

佢比撐警反暴力更低賤
連爭拗中立反暴力嘅空間都冇
因為佢直接衝左去奶人民幣擁護極權

佢唔係奶
佢直情係黨員
係689既級數

達哥一死 黃絲就轉營達哥真係死得好 香港藍黃不再分化 大和解

睇吾刀

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問柯爛屎(狗隻#206714)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

其實兩邊都係on9
靠你地任何一邊人光復香港就死得啦
佢死咗去悼念係公關 鬧藍屍抵死報應係心態
惻隱之心同殘酷只差一線
當你地識得同時同步做到依兩樣野先唔會再有分化撚搞禍

利申 少曲同時少認真

收嗲啦打咁大篇嘢咪又係搶spotlight
係啦你極黃啦最與眾不同啦
達叔係藍屍啦要死全家啦
你講完呢啲鳩話就光復到啦？
屌你老母你咪又係得個講字
甚至乎你係一隻分化嘅黃衛兵咋。

-0-0 唔好再講咁 輸民意架

呢d先係人話
幾鐘意達叔都好都只係鐘意佢當年戲入面既佢，係港英政府下敢佢敢為笑鳩大陸既達叔。
唔係今時今日自稱係護旗手中國人既藍絲達。

如果你話佢比左美好童年你既話，咁你應該羞恥自己係到握殺緊下一代美好既童年。

駁唔到

講句公道話,佢喺咪抵死呢？我就覺得佢唔算，
祝福佢呢 冇可能

如果喺都要講，我會祝福佢下世做新疆人

班人已經唔撚記得哂19年流過幾多血、汗同眼淚

小學雞冇睇過達叔啲戲

佢支持姐，你就要反佢，你同果d獨栽政權根本無分別！
滿口仁義道德，自以為清高，其實同班狗官一樣樣

說到底
人死後
評價一個人
終究要睇人品

死咗個藍絲芋旗手，其他藍絲緊係死老豆咁，驚下個自己

祝佢下世做多次中國人咪得

維尼都冇

又扮無知？

以德報怨，何以報德

正式宣佈
藍黃一家親

警察真係有遠見
傻仔黃絲跌死浸死
果然係要開香檳
反而有共黨黨員死，唔係開香檳，而係RIP

全部傻仔反共黃絲白白坐監白白中槍白白死

連登式民主自由
好彩佢地唔會有自由

無分別點解就要走

楊明都係 成龍曾志偉都係

咩民主大道理？講黎聽下

推 睇到啲忽然傷感嘅comment 真係打晒冷震

極端主義最終只會成為少數

推
希望有朝一日真。達哥都得到連登仔原諒

發覺呢到既人用既例子都唔係用緊同一個程度去比較
一時又用成龍 一時又譚詠麟 一時又用689
呢三者都係撐政府
但係支持政府既力度同活躍度都唔同
吳孟達其實已經算係已經過氣又無政治影響力既影星
個程度
人地噏個一句自己護旗手咪由佢
哂時間係到同人拗邊個抵死邊個唔抵死好無謂
真心對面立場既人有人死雖然唔關自己立場事
但亦都唔會需要特別去介懷或者落井下石

有請小鳳姐

咁人都死咗，感嘆吓係咪唔得

你咪感嘆，我屌鳩啲屌返我地轉頭既人only，藍絲死左笑下都要比人屌冷血

起底 完

今晚大豐收啦 消費達叔賺唔少錢 達叔死左都要做condom

喺好多人心目中對達叔
都係佢係電影搞笑嘅形象
難免都會想悼念吓
你屌啲人對黨員RIP 對香港有咩幫助？
放鬆啲啦香港人

好撚爽
理得佢咩童年回憶
藍絲死一件
我爽一次
有親都咁話

我覺得正因為黄絲係屬於有良知嘅一群
正正係出於善心 憐憫 體諒
呢啲都係美好嘅品格

相反點解藍絲係畜牲 佢地副格我諗唔洗多講

我覺得樓主唔洗咁強烈要埋末呢啲美德而去抗爭
其實大家都識得分輕重 需要發聲時自然會行動

如果要埋沒呢啲美德 人性而達到目的嘅話
唉 你明架啦 ...

其實對我黎講都唔係特別介懷，只係睇到新聞我個反應好普通，哦 抵死，然後係連登見到原來咁多人唔比人笑藍絲抵死姐

美心都比左我好多童年歡樂
唔反了

開心樂園餐都係 不反了

唔好話推番中共,
連港共都打唔嬴,
落單黑警又唔敢郁,
仲唔比我地過下口癮想迫死手足咩

漢賊不兩立 無可能RIP
RIP本身係 For 正直嘅人用

林鄭以前都係個民主鬥士
有份搞六四集會架
原諒鳥

咁撚美好品格就去優先關心手足啦
關心隻藍屍做乜鳩

rip

連登仔話有民主,唔滿意咪下屆投香討囉。(未到下屆連登仔就殺晒香討班人)

好嬲好嬲！去食個黃店先！
我真係好撚鐘意香港！！！

真心 佢死關我撚事咩

見到個post真係笑撚死
今晚派嬲連200人都冇 個channel開埋聲最尾都係得300人
然後一上連登原來趕住同個中共黨員rip
真係好撚鐘意香港
香港人 移民

我第一句已經話佢奶共 原來奶共唔係藍？ 你d智商就真係低下
但起碼佢無好似倫伯 9拍豪個d咁
的確係無咁乞人憎

試當真帶俾我好多童年歡樂
所以即使佢幫CCTVB拍黑警洗底嘅劇Mv
我都唔覺得佢係抵死
大把連登仔唔原面對事實駁唔到淨係識負評

人哋團結係因為有利益
有無限權力周圍搶
可以搶所以利益都係無限

因為俾人屌所以團結
你講嗰下好唔好笑
你乜水
中二病上腦
以為自己屌定唔屌會影響對方？
人哋對你屌定rip都wfc啦

手足邊d身邊人被屠殺咁慘慘豬，想俾帛金你

「達叔」吳孟達不敵病魔，今日下晝約5時病逝，享年70歲。吳孟達自從《少林足球》之後有十多年未曾接拍港產片，及至後來2014年接拍 《竊聽風雲3》，可惜戲份被喪cut，慘變路人甲，不過達叔對於演員的自我修收養並唔係浪得虛名，對上一次接受香港媒體專訪，佢寄語後輩努力創造角色，仍然可以有無限潛力，絕對唔會同大家講「機會等於0」

面對現實就係班人雙重標準又唔認 自己鍾意既咪唔批鬥佢囉

一定有用過你條錦鯉傻鳩

如果人瑞嬅死撚左大家又會點
人地都係做下護旗手，同雜種握下手
佢d歌都有多回憶俾大家

689
痰尿盅

其實不斷開post互屌黎黎去去都係同一班人，無視無視

其實我自己覺得有d可惜還可惜，抵死還抵死

達叔藍絲係仆街，但到佢死左係咪唔可以懷緬佢呢？畢竟大家都有睇過佢d影，係覺得好笑既。有d人可以好決絕話冇咩野好抵死，冇問題，但唔可以話覺得可惜就係港豬唔岩lo

見到有人用李c煙做例子，大佬阿佢本身係咩水阿？完全對社會0貢獻，或者佢本都冇帶過d咩歡樂回憶比我地，咁如果咁都可惜佢個d就真係on9左d

你話Tvb執左會點？當然開香檳慶祝啦，但你話會唔會覺得可惜？我會係懷念返以前未支化既個段時段lo

李私煙拍埋黎比呢個例子本身irrelevant
好似荷蘭叻同卵伯雖然都係藝人，都可以叫陪好多人一齊長大，但一講到立場佢地果種藍係身體力行到冇一個黃絲可以接受到，佢地死我係會開心
身體唔少黃人都會為達叔既死多多少少有d唔開心
點都好難去到開香檳既層次下話
係咪雙重標準好見仁見智
但事實真係咁
我夠知好多手足係俾政府逼害受緊苦
但夾硬將兩件事拍埋一齊講連唔開心下都唔俾會唔會太痴線
咁同共狗有咩分別

係，最多咪講句，哎呀，死左阿...講完咪冇野仲有咩會做

其實都係睇個人以前對自己影響有幾大幾深姐，有d人冇睇過達叔咪覺得佢完全抵死，有睇咪最多oh一聲，出黎開post度念就真係做多左

好似我自己，如果叻哥同痰永輪瓜左，我完全唔覺得可惜，因為我冇咩睇過佢d戲或聽佢d歌

唔准你咁笑左膠